[韓劇] Voice3

隔左半年終於有得繼續追
頭兩集已經好有張力
今季玩埋日本戰線

Viutv逢星期六日有播，同韓國果邊接近同步

睇左頭兩集
又係巴打你開POST

冇計，一路都唔見有人開
頭兩集已經緊火到

viutv定黃色viu？

黃viu

勁恐怖，驚到跟住個角色掩住口咁睇。
個旅館主人好變態，假妻女呢個情節令人毛管都凍晒。
最後睇到個女仔最後獲救果下，喊咗出黎，感受到佢果種恐懼。

暫時覺得個恐怖氣氛凝造得好過第二季
分屍真心變態，見到果堆殘肢

見到個館主第一次係門口經過唔入，都估到佢會突然再係後面出現嚇9個女仔，但係估到劇情都照樣比佢嚇一嚇

一開始已經打大佬
呢排睇愛情喜劇一時適應唔到

一個人喺屋企睇

第4集睇到係雪櫃拖住韓星出黎都幾催淚 仲要係播翻第一季既柔情version主題曲

條女慢慢望埋去面具到真係會寒一寒

兩小無猜
雖然有病，但都係有感情

二代Boss又出番來
以為救護車裡面個醫生係協力者，點知真係醫生
好慘

我都以為喺

平時睇ocn懸疑劇太多呢啲橋段

本身覺得第二季換左男主角麻麻地
但而家開始營造到性格 覺得幾好
而且第三季暫時比第二季好睇

用男主角個複雜背景做穿針成個故事吸引好多

我都一樣以為係，中曬伏

依2季首主題曲改到越黎越rock 真係鐘意第一季曲風多d

佢點樣做到無心跳其實

我都想知，佢好似係將原先夾手指既顯示生命跡象儀器夾住其他野扮無心跳？

呢個情節好熟
唔記得邊套劇睇過

但問題係解完手扣就有返除左假死狀態諗唔到其他

冇，都係打格仔，一pat野隱約見到個人頭咁
我諗冇可能唔打，尺度太高

咁我想知既然咩版本都會打格一定唔會出街，咁佢實際拍既時候，d殘肢係咪連道具都唔洗整

我唔係好明
你指果啲係CG?

有追哂頭兩集
估唔到咁快出3

你可以咁理解既，或者只係整個假頭再加堆紅色油漆，然後打格
我想知係咪咁 反正都一定唔會播到出街

我覺得係有道具
OCN出品一向認真，為左營造最真實果一面呢啲功夫佢地應該唔會慳

睇完搞到我唔敢再住啲舊式日式旅館

voice 真係好好睇
今日開始睇先
張赫幾時先返嚟

應該唔番
理論上今季就會完左個故事
除非之後再拍

玩到連具刑警身邊菜都身有屎

身邊條菜

比你透左少少泥
講下佢都好既，上季都有講朴蛇老婆單野

成日覺得李陣郁個樣係王宗堯+金城武既混合體

加多個王曉明

都有啲似 三溝

李陣旭d戲幾正，之前佢套九回時間旅行簡直係神劇

之前都有人咁講，不過我都係冇時間睇

李陣郁正式入魔

去到今集先知原來老師同鋼絲旬係2個人黎

成壇野越來越複雜

我都係
鋼絲旬係分屍佬
老師就係第5集一開波同都組長+方濟水對峙果個

早排ocn套圈套都有呢個鬼妹客串
ocn專用鬼妹，幾靚

我反而覺得係鬼妹大眾樣

睇到第五集

Voice 3

鋼絲旬現真身啦 成個鄉田龍司咁款

韓劇一向打格，佢連刀都打，冇無碼版

個鋼絲旬咁大力單手舉起個差佬

今晚一次過睇第5,6集

覺醒吧

嘩 估唔到鋼絲旬出場咁型但2集就收皮 快到咁
又係同一個兔仔音樂裝置丫
都sir要TK了

啱啱一炮過睇哂7,8
鋼絲旬咁就死左

都蛇爆煲了
劇情走向真係想黑化佢，完全成魔

最尾預告對住塊鏡笑到幾心寒

其實佢係咪真係變態殺人犯

韓星比人拉出黎果到好撚慘

應該係就快壓抑唔住

仲可以點醫
已經爆哂煲

其實佢自己都set左一個月比自己，我估捉到老師完左心願就會去睇醫生/自己隱居

啱啱睇完第一季,係好睇既,但到最尾要捉連環殺人犯個集,就狂開外掛,主角身邊個二五仔咁都唔洗以死謝罪,重救得切
重有最尾點解個醫生好似有陰謀地殺個連環殺人犯?

想問下「老師」係big boss?佢殺左「鋼絲旬」？

暫時睇唔出老師有咩理由殺佢
始終老師既資訊好少

其實唔係好明老師做左啲咩 我睇完voice3先睇voice2依家啲劇情撈亂哂

其實到底係點 由紀子個老公(火機人)指使鋼絲旬殺自己老婆既？

未得閒睇
今個禮拜都幾難抽時間睇

其實有無無碼版？

咁多日都冇討論
啱啱睇完大結局真係好撚sad...